<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<alzcms>
	<help_1><![CDATA[ICP备案号是网站的"身份证"；<br />
是国家信息产业部对国内网站统一规划管理的一种有效手段；<br />
仅针对国内服务器上的网站；<br />
根据网站性质的不同，申请ICP备案有不同的手续；<br />
可以请空间服务商或网站建设公司代为申请，在申请程序上是免费的；<br />
若程序合法，一般申请周期在2到4个礼拜不等。]]></help_1>
	<help_32><![CDATA[]]></help_32>
	<help_2><![CDATA[形如http://www.cctv.com，末尾不要加反斜杆；<br />此参数在网站部分功能中会使用到，请正确填写！]]></help_2>
	<help_3><![CDATA[cookies、session等变量前缀，以防止本系统同版本的网站在同一客户端出现变量重复情况。]]></help_3>
	<help_4><![CDATA[根据网站信息量的多少来选择文件命名方式；<br />
信息量越大，就需要将目录分得更细，更方便网站的管理；<br />
从上到下，是网站信息量从小到大的选择方式。]]></help_4>
	<help_31></help_31>
	<help_5><![CDATA[推荐：50；<br />
文件名字太长，会造成其访问地址太长；<br />
若太短，无法从字面上直接表现出其意义，对搜索引擎收录起不到帮助作用。]]></help_5>
	<help_6><![CDATA[单位：像素px，此值应根据电脑屏宽度来具体决定。]]></help_6>
	<help_7><![CDATA[JS方式：若局部调用部分改动，不需要再更新其它页面，就可以直接更新；<br />
JS方式优点：操作方便，缺点：无助于SEO；<br />
直接内容方式：所有改动，只要涉及全部页面，都必须重新更新方会生效；<br />
直接内容方式优点：有助于SEO，缺点：操作不方便；<br />
由于网站改动或栏目变动为少数情况，所以推荐使用直接内容方式。]]></help_7>
	<help_8><![CDATA[“顺序”是从小到大，表示值越小越靠前，倒序反之。]]></help_8>
	<help_9><![CDATA[<p><b>动态php：</b></p>
当浏览者从客户端（上网电脑）发出访问请求后，网站服务器再执行网站程序（每来一个访问者，程序就执行一次），从数据库里将浏览者请求的数据展示出来；
<p><b>静态html：</b></p>
当网站管理员在添加好网站资料后，手动将动态数据按页面格式执行程序（只执行一次），生成对应的静态面面，当浏览者发出访问请求后，服务器不用再去执行处理程序，而是将事先生成的静态页面内容直接展示给浏览者；
<p><b>注：</b></p>
后者的优点远大于前者，但在网站功能测试的时候，应该使用前者。因为，程序改动后效果能在第一时间内看到；而后者，需要手动生成后方能正常看到。一旦网站正式运营，强烈建议选择静态HTML方式。]]></help_9>
	<help_10><![CDATA[前台分页数不要轻易改动,一旦改动,最好重新更新整个网站!]]></help_10>
	<help_11><![CDATA[完善编辑器可视化效果较好，但其加载速度会相对较慢。如果信息不需要太多的编辑，则可选择关闭或精简模式。这是在方便与快速间的一种选择。]]></help_11>
	<help_12><![CDATA[若显示，可以直观地看到对应栏目下数据量的多少；不过，当栏目及数据量有更新的时候，需手动点击左侧上方的刷新按纽以更新左侧栏目数据！]]></help_12>
	<help_13><![CDATA[开启页面生成进度条，可以直观地看到程序执行情况，但较关闭的情况会占用更多的时间。
<br />推荐：大批量数据更新时关闭，其它情况开启。]]></help_13>
	<help_14><![CDATA[Y:长位“年”，如：2009；<br />
y:短位“年”，如：09；<br />
m:数字“月”；<br />
M：简写英文“月”；<br />
d:数字“日”；<br />
D:简写英文“星期”；<br />
H:24小时制“时”；<br />
h:12小时制“时”；<br />
i:分；<br />
s:秒；<br />
推荐：Y-m-d H:i:s]]></help_14>
	<help_15><![CDATA[最小值为2；若值小于2，系统将自动以2处理程序。]]></help_15>
	<help_16><![CDATA[在生成文件或快速访问同一个页面的时候，若在单位时间内，页面访问频率过高，会造成程序运行错误。因此，需要执行一段时间后，暂停数秒再继续执行，这样可以避免批量程序在执行过程中出现页面超时。推荐值：500。]]></help_16>
	<help_17>此处参数为只读，不可以修改；若需要修改参数，请到“系统基本设置”里进行修改。</help_17>
	<help_18>说明文字和链接，均需与图片一一对应，并以回车分开。</help_18>
	<help_19>留空表示使用默认样式“Roll”，如果不需要数字切换按纽，可以使用系统样式“roll”。</help_19>
	<help_20>单位：毫秒；1秒=1000毫秒。</help_20>
	<help_21><![CDATA[]]></help_21>
	<help_22><![CDATA[]]></help_22>
	<help_23><![CDATA[]]></help_23>
	<help_24><![CDATA[]]></help_24>
	<help_25></help_25>
	<help_26><![CDATA[]]></help_26>
	<help_27></help_27>
	<help_28><![CDATA[]]></help_28>
	<help_29><![CDATA[]]></help_29>
	<help_30><![CDATA[]]></help_30>
	<help_33></help_33>
	<help_34><![CDATA[]]></help_34>
	<help_35></help_35>
	<help_36></help_36>
	<help_37></help_37>
	<help_38></help_38>
	<help_39></help_39>
	<help_40><![CDATA[]]></help_40>
	<help_41><![CDATA[]]></help_41>
	<help_42><![CDATA[当缓存功能开启后，在浏览者访问页面的时候，系统会自动将结果保存在系统临时文件夹中。
在缓存有效期内，若浏览者再次访问同一页面，系统便直接将缓存文件展示给浏览者。
这样，大大节省了服务器资源，也大大地提高了访问速度。<br />
页面底部有页面执行时间，可以分别打开和关闭缓存功能，比对访问速度，这样将会对缓存有一个更清楚的认识。<br />
缓存也存在一定的缺点，即不能立即显示最新的数据。<br />
虽然在后台已经做了修改数据便更新缓存的功能，但在某些特定情况下，也有些缓存不能即时刷新。在这时，可以使用手动刷新页面或清除缓存功能。<br />
（左上方的“刷新当前页”，会清除当前页的缓存；顶部的清除缓存功能，将清除所有缓存。）<br />
缓存过期时间单位为“分钟”，若设置为“0”，表示永不过期。（注：在设置永不过期时，若在开启缓存的情况下，在数据有更新后，不要忘记点击顶部的“清除前台缓存”以更新前台数据）。<br />
前台程序推荐关闭缓存功能，将网站运行模式设置为“静态html”。]]></help_42>
	<help_43><![CDATA[[count]表示计数显示部分，[online]表示在线显示部分；<br />
可以自定义显示，还可以使用&lt;b&gt;[count]&lt;/b&gt;方式给部分加粗。]]></help_43>
</alzcms>