<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<alzcms>
	<help_1><![CDATA[ICP备案号是网站的"身份证"；<br />
是国家信息产业部对国内网站统一规划管理的一种有效手段；<br />
仅针对国内服务器上的网站；<br />
根据网站性质的不同，申请ICP备案有不同的手续；<br />
可以请空间服务商或网站建设公司代为申请，在申请程序上是免费的；<br />
若程序合法，一般申请周期在2到4个礼拜不等。]]></help_1>
	<help_2><![CDATA[形如http://www.cctv.com，末尾不要加反斜杆；<br />此参数在网站部分功能中会使用到，请正确填写！]]></help_2>
	<help_3><![CDATA[cookies、session等变量前缀，以防止本系统同版本的网站在同一客户端出现变量重复情况。]]></help_3>
	<help_4><![CDATA[根据网站信息量的多少来选择文件命名方式；<br />
信息量越大，就需要将目录分得更细，更方便网站的管理；<br />
从上到下，是网站信息量从小到大的选择方式。]]></help_4>
	<help_5><![CDATA[推荐：50；<br />
文件名字太长，会造成其访问地址太长；<br />
若太短，无法从字面上直接表现出其意义，对搜索引擎收录起不到帮助作用。]]></help_5>
	<help_6><![CDATA[单位：像素px，此值应根据电脑屏宽度来具体决定。]]></help_6>
	<help_7><![CDATA[JS方式：若局部调用部分改动，不需要再更新其它页面，就可以直接更新；<br />
JS方式优点：操作方便，缺点：无助于SEO；<br />
直接内容方式：所有改动，只要涉及全部页面，都必须重新更新方会生效；<br />
直接内容方式优点：有助于SEO，缺点：操作不方便；<br />
由于网站改动或栏目变动为少数情况，所以推荐使用直接内容方式。]]></help_7>
	<help_8><![CDATA[“顺序”是从小到大，表示值越小越靠前，倒序反之。]]></help_8>
	<help_9><![CDATA[<p><b>动态php：</b></p>
当浏览者从客户端（上网电脑）发出访问请求后，网站服务器再执行网站程序（每来一个访问者，程序就执行一次），从数据库里将浏览者请求的数据展示出来；
<p><b>静态html：</b></p>
当网站管理员在添加好网站资料后，手动将动态数据按页面格式执行程序（只执行一次），生成对应的静态面面，当浏览者发出访问请求后，服务器不用再去执行处理程序，而是将事先生成的静态页面内容直接展示给浏览者；
<p><b>注：</b></p>
后者的优点远大于前者，但在网站功能测试的时候，应该使用前者。因为，程序改动后效果能在第一时间内看到；而后者，需要手动生成后方能正常看到。一旦网站正式运营，强烈建议选择静态HTML方式。]]></help_9>
	<help_10><![CDATA[前台分页数不要轻易改动,一旦改动,最好重新更新整个网站!]]></help_10>
	<help_11><![CDATA[完善编辑器可视化效果较好，但其加载速度会相对较慢。如果信息不需要太多的编辑，则可选择关闭或精简模式。这是在方便与快速间的一种选择。]]></help_11>
	<help_12><![CDATA[若显示，可以直观地看到对应栏目下数据量的多少；不过，当栏目及数据量有更新的时候，需手动点击左侧上方的刷新按纽以更新左侧栏目数据！]]></help_12>
	<help_13><![CDATA[开启页面生成进度条，可以直观地看到程序执行情况，但较关闭的情况会占用更多的时间。
<br />推荐：大批量数据更新时关闭，其它情况开启。]]></help_13>
	<help_14><![CDATA[Y:长位“年”，如：2009；<br />
y:短位“年”，如：09；<br />
m:数字“月”；<br />
M：简写英文“月”；<br />
d:数字“日”；<br />
D:简写英文“星期”；<br />
H:24小时制“时”；<br />
h:12小时制“时”；<br />
i:分；<br />
s:秒；<br />
推荐：Y-m-d H:i:s]]></help_14>
	<help_15><![CDATA[最小值为2；若值小于2，系统将自动以2处理程序。]]></help_15>
	<help_16><![CDATA[在生成文件或快速访问同一个页面的时候，若在单位时间内，页面访问频率过高，会造成程序运行错误。因此，需要执行一段时间后，暂停数秒再继续执行，这样可以避免批量程序在执行过程中出现页面超时。推荐值：500。]]></help_16>
	<help_17>此处参数为只读，不可以修改；若需要修改参数，请到“系统基本设置”里进行修改。</help_17>
	<help_18>说明文字和链接，均需与图片一一对应，并以回车分开。</help_18>
	<help_19>留空表示使用默认样式“Roll”，如果不需要数字切换按纽，可以使用系统样式“roll”。</help_19>
	<help_20>单位：毫秒；1秒=1000毫秒。</help_20>
	<help_21><![CDATA[若为多选框、下位列表等控件，此项则为选项值；否则为其它情况的默认值。<br />
选项值格式为：名称{alz}值{alz}默认值。<br />
如：<br />
  选项一名称{alz}值{alz}默认值<br />
  选项二名称{alz}值<br />
  选项三名称<br />
  选项四名称{alz}值<br />
<br />
各项使用回车分开，默认值等于值的状态为默认选中，值为空表示与值名称相同。]]></help_21>
	<help_22><![CDATA[页面标题，即网页的title，构成格式为：<title>页面标题 - 公司名称</title>；如果此项值为空，系统将自动取值。]]></help_22>
	<help_23><![CDATA[关键词即网站的meta标签keywords部分，其在网页HTML源码中展示为：<meta name="keywords" content="关键词" />，此值对SEO有着重要的作用，请认真填写！若此项值为空，系统将自动从内容中按照Tag数据库来自动提取。多个关键字使用英文逗号隔开。]]></help_23>
	<help_24><![CDATA[简介即网站的meta标签description部分，其在网页HTML源码中展示为：<meta name="description" content="页面简介" />，在某些情况下，在页面内部也会调用。]]></help_24>
	<help_25>若开启，当添加网页内容的时候，在“关键字”项，若用户手动输入了系统Tag数据库里不存在的新关键字，那么，系统将自动写入数据库，以备后用。 </help_25>
	<help_26><![CDATA[<ul>
	<li>当“内容Tag链接”开启后，在网页内容展示页，系统将自动把关键字突出显示，同时加上相应的链接；</li>
	<li>若此项值为空，系统将自动提取一个相关页面作为链接地址；</li>
	<li>若此项值不为空，系统将直接链接到此值；</li>
	<li>在链接输入中，可以使用“{tag}”来表示当前的关键词；</li>
	<li>例如：若将内容的关键词链接到百度到本站的搜索，那么应输入：http://www.baidu.com/s?wd={tag}+site:www.xxx.com&ie=utf-8（www.xxx.com改为您的域名）。</li>
</ul>]]></help_26>
	<help_27>系统插件，通常为实用小工具类小程序，通过接口地址方可正常使用，千万不可轻易改动。
若程序失效或代码过期，即有可能是因为接口地址误改或接口地址过期，请与开发商联系并取得新的接口地址。</help_27>
	<help_28><![CDATA[<b>什么是第三方统计?</b><br />
是由其它公司开发的流量统计程序，可以详细地统计网站的浏览情况。<br />
<br />
<b>目前流行的第三方统计有哪些？</b> <br />
cnzz <a href="http://www.cnzz.com/" target="_blank">http://www.cnzz.com/</a><br />
我要啦统计 <a href="http://www.51.la/" target="_blank">http://www.51.la/</a><br />
51yes <a href="http://count.51yes.com/" target="_blank">http://count.51yes.com/</a><br />
yahoo统计 <a href="http://tongji.cn.yahoo.com/login.html" target="_blank">http://tongji.cn.yahoo.com/login.html</a><br />
<br />
以上数据公供参考。<br />
<br />
当成功注册后，登陆统计网站，可以看到有<b>获取统计代码</b>的界面，找到自己喜欢的统计风络，将对应的JS代码复制到本站即可。]]></help_28>
	<help_29><![CDATA[<ul>
	<li>
		<b>什么是“栏目模板”和“内容模板”？</b>
		<p>“栏目模板”在某些模型内又叫做“列表模板”；如：文章发布模型。其包含有文章的列表部分和内容部分，列表部分是文章的列表，内容部分是点击列表标题后进入的、可以查看对应文章内容信息的页面。列表部分和内容部分所对应的模板，我们分别称之为“列表模板”和“内容模板”。由于列表是进入栏目的第一个页面，因此，又称之为“栏目模板”。</p>
	</li>
	<li>
		<b>什么是“外部模板”和“内部模板”？</b>
		<p>每一个“栏目模板”或“内容模板”，我们又可以分为两大块，即“外部模板”和“内部模板”。“外部模板”是网页的整体结构，“内部模板”是页面内容区域的具体展示样式。</p>
	</li>
	<li style="color:red;">若不选择模板，系统会自动采用默认模板；</li>
	<li style="color:red;">若无其它可选模板，系统将不显示相关下拉选框；</li>
	<li>若有多语言版本，只会列出默认语言的模板文件，系统会自动匹配其它语言模板。<br />
	如：有一个模板的中文文件名为template.html，那么系统会自动匹配它的英文(en)模板文件名：templateen.html，它的日文(jp)模板文件名为templatejp.html……</li>
</ul>]]></help_29>
	<help_30><![CDATA[help_30]]></help_30>
	<help_31>单位：像素px。</help_31>
	<help_32><![CDATA[]]></help_32>
	<help_33>主要用作首页的页面标题。</help_33>
	<help_34><![CDATA[若需要跳转到其它栏目，则只需输入栏目ID即可。<br />
栏目ID取得方法：在栏目列表左侧有一个排序的输入框，把鼠标放上即可看到“ID=n”字样，这个n便是栏目ID。<br />
若需要跳转到其它地址，则输入带http://的完整地址。]]></help_34>
	<help_35>最大尺寸:180x36</help_35>
	<help_36>地址显示不正确？</help_36>
	<help_37>显示数目=（真实值＋初始值）× 虚拟倍数</help_37>
	<help_38>单位：分钟；推荐值：15。</help_38>
	<help_39>单位：分钟；推荐值：3。</help_39>
	<help_40><![CDATA[默认显示18套统计风格，可以通过下方的“样式图片管理”对其进行管理。<br />
可以替换风格，也可以重新上传自定义的新风格。<br />
按照编号顺序建立文件夹，并在其内上传数字图片即可。<br />
在更新统计样式数量后，在设置的时候便可选择自定义的风格。<br />
<b>例如：新建风格19</b><br />
1、点击下方的管理按扭，新建文件夹“19”；<br />
2、上传数字图片1.gif，2.gif，3.gif……0.gif到文件夹“19”中；<br />
3、将风格数量设置为19；<br />
4、刷新页面后，在设置统计样式的时候，便可见自定义的样式。
]]></help_40>
	<help_41><![CDATA[接口相关参数非技术人员不得更改，错误的参数将不能正确得到IP对应的真实地址；<br />
若不慎将参数误改，可点“复位参数”复位到初始状态；<br />
若参数正确仍不能正确获得IP对应真实地址，请与开发商联系，索取新的参数值；<br />
“接口地址”中，以“[ip]”来表示传递的IP参数；<br />
“接口编码”为接口地址返回的字符编码，系统需要将此编码转换为本站的UTF-8编码方能正确显示；<br />
“地域正则”是从接口返回的数据中通过此正则表达式来获取地址有效部分。]]></help_41>
	<help_42><![CDATA[当缓存功能开启后，在浏览者访问页面的时候，系统会自动将结果保存在系统临时文件夹中。
在缓存有效期内，若浏览者再次访问同一页面，系统便直接将缓存文件展示给浏览者。
这样，大大节省了服务器资源，也大大地提高了访问速度。<br />
页面底部有页面执行时间，可以分别打开和关闭缓存功能，比对访问速度，这样将会对缓存有一个更清楚的认识。<br />
缓存也存在一定的缺点，即不能立即显示最新的数据。<br />
虽然在后台已经做了修改数据便更新缓存的功能，但在某些特定情况下，也有些缓存不能即时刷新。在这时，可以使用手动刷新页面或清除缓存功能。<br />
（左上方的“刷新当前页”，会清除当前页的缓存；顶部的清除缓存功能，将清除所有缓存。）<br />
缓存过期时间单位为“分钟”，若设置为“0”，表示永不过期。（注：在设置永不过期时，若在开启缓存的情况下，在数据有更新后，不要忘记点击顶部的“清除前台缓存”以更新前台数据）。<br />
前台程序推荐关闭缓存功能，将网站运行模式设置为“静态html”。]]></help_42>
	<help_43><![CDATA[[count]表示计数显示部分，[online]表示在线显示部分；<br />
可以自定义显示，还可以使用&lt;b&gt;[count]&lt;/b&gt;方式给部分加粗。]]></help_43>
</alzcms>